ps5幾時出？

有消息未

2020年6月

2022年4月

2024年2月

出PS6之前應該有
等多陣

2019唔會出

玩到8k 解析度， 部電視又貴到癲

冇出喎6月

4月都冇出